原來葵芳舉槍光頭狗開咗記者會交代傷勢

啲咪牌多撚到呢

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全部都係黨媒

呢條撚樣有咩傷
大陸真係好ON9, 捧條撚樣上神檯
根本冇人識佢

盲毛黑柒都吹奏

藍絲戰線要人

條能樣用槍指引錯X哂
痴左線
可以用槍直喵人咩 可以唔保証走火嗎

連TVB都冇 佢真係準備北上做公安喎

返大灣區啦屌你老母

食屎啦死北佬

好驚中央會將光頭佬「被烈士」，嫁禍畀示威者！

完全忘記左佢
隻抽sir印象仲深過呢件

被共狗捧得越高既人下場越慘